11月23號生日 姓黃/王喺澳洲讀書既入一入黎

唔好嬲住 睇下ig

pish

push